我地狼隊踢下年歐霸真係幾易食

最強英超既big6廠同六弟都係狼隊手下敗將

傻夠未呀你

咁大個人仲j山本彩依件老女人

咁大個人都剩係識抽曼聯水

好期待下年

唔知你想點

狼隊!

對不知名隊伍失分
小組賽出唔到線

英超傳統黎

你係狼粉?

山本彩係雞粉

又傻

鋤強扶弱
應該會幫手淘汰哂d強隊之後自爆

哈特斯菲爾德雙殺狼隊